股災喇！冇啦冇啦！

世界沒日喇

有冇手足沽左

有

John哥係大戶，唔驚